點解班藍絲可以咁撚hardcore死都唔割

點解班藍絲可以咁撚hardcore死都唔割

黑警點用暴力都搵到理由幫佢兜，繼續撐

政府幾咁仆街都仲可撐

示威者幾慘都話佢地攻擊警察所以抵死

係咪真係人無腦天下無敵？

我開始反智覺得香港人文明水平太高..... 太理性係示唔到威，抗唔到爭